仲係MYTVSUPER落廣告果D都弱撚智

會上網睇重溫既都冇可能會老得去邊, 姐係老人產品已經冇可能係MYTVSUPER落
而針對後生男仔, 年少氣盛既男仔, 都唔應該係MYTV落廣告, 去MYAV落廣告仲好
到少女啦, 屌你老母, 你求撚其去100毛度落個濕9廣告仲多人睇過MYTV
識上網C奶? 屌,去BABYCOMDOM落已經得啦
遊戲機迷? 屌, 求撚其係連登高登落已經得啦, 再唔係搵D打手攻打高登同連登囉
我真係好撚想知MYTV網站落廣告到時係想比D咩人睇?